[武漢肺炎] 點解咁耐都冇中國輸入病例

每日都幾千個港珠澳深圳灣 點解咁耐都冇輸入個案?

有冇人解答到

冇驗點會有

班留學生係強制驗？ 定係有病徵先驗？

咪又係有初步病徴先會捉去驗

因為中國已經清零

所以深藍屋企人話中國安全 唔知點駁

即刻送晒番武漢避難啦